---
title: 她
date: 2018-8-23 11:45:13
tags:
  - 她
count: 8
os: 0
os_1: 10.0.14393 2016-LTSB
browser: 0
browser_0: 67.0.3396.99 Stable
place: 宿舍
key: 37
gitment: true
---
    非正常向文章（个人感情经历）
<!-- more -->
## 0x00.后记
`2020-7-20 09:49:40`：
到头来还是决定削除这篇文章，真是日漫看的越多自己的阅历越丰富啊（老二刺猿了
到现在果然觉得当时的自己太`sb`了

## 0x01.引用
参照[《昨日之歌》](https://www.biliplus.com/video/av456060394/)最终话的某评论
> #16 柠檬茶0-0
温馨提示；此话为最终话一共十二话。 恭喜《昨日之歌》完结，一路走来感谢大家地陪伴。我如何看待《昨日之歌》的呢?以下是我的个人见解。
阅历不同的人看《昨日之歌》的感受截然不同，名为文艺番言辞却不是错彩镂金，没有华丽的词藻，一般处于朴实平淡的言行，没有热血，重在描写情感，所以半部都在回家的路上也是理所应当。
这部番中没有坏人却性格分明，这里我只对两位女主做出我自己对她们评价；
对于老师的看法；**“我讨厌温柔的女孩子，因为她不仅仅只对你温柔，而你却把她当做珍宝。”**对于小晴的看法；“单相思的过程是痛苦无比的，当发现他真的对你没有一丝感冒那么不如去走向未来，何必停留于昨日。”
其中剧中对于人生的探讨也是耐人寻味的，与其说是一部番剧不如说是一部现实经历回顾史，引起共鸣者回忆往日的自己，未引起共鸣者展望自己的未来.![](https://i1.yuangezhizao.cn/macOS/20211009195345.png!webp)
